其實我都幾鍾意你呀

做我條女好唔好?

唔好咁啦

點解？

太mk頂唔順

我地都喺mk，mk啲有咩問題？